點解依家啲女仔會鍾意姜濤 而唔係鐘意又man又大隻嘅男人？

例如咁

因為大隻佬多數都係gay囉
仲有呀姜濤殺傷力都咁大 再加埋如果班大隻佬都係直 就真係可以去應徵做太監

90年代中學時，啲中學女已經鍾意成個小學生樣既男仔

死基閪

中學果時高大濃眉貼眼果d 好man
冇人要
中學畢業入左大專世界
反而呢班食女食到仆街

因為佢冇參賽

下大把女鐘意喎呢啲

因為住香港唔洗打杖打交

點解依家啲男仔會周街都係姜濤既造型/打扮
而唔係做又man又大隻嘅男人

港男

因為好多身型差矮仔小拳石
以為自己好man好型

實際上姜濤呢d靚仔 做下運動已經屌打堆自信gym撚